點做好一個管理者角色

大家覺得後生仔（25-yr)要點樣做好一個管理者角色。 接近100人公司里面直屬老細。
有時會覺得心力交瘁...